麻煩推一推! 反送中Pepe

以上內容係跪求一名畫家畫有關反送中既Pepe artwork ( pepe 姐係隻綠色青蛙)

好想可以有人可以創作一系列既Pepe 反送中sticker
比唔同國籍既人以Pepe 既sticker 知道香港發生緊咩事

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

超正